MARIO PARTY TOP 100

有冇搞Q錯，呢隻MARIO PARTY TOP 100 竟然冇SWITCH 版！？

我敢講SWITCH 有呢隻GAME的話主機銷量大增！

任天堂你搞咩呀！！